Dat hieraan moet worden toegevoegd dat elk nieuw nieuw talent uit Frankrijk gemelde zichzelf en zijn blijde boodschap aan Tellson, bijna vanzelfsprekend.
Voor deze uiteenlopende redenen Tellson's was in die tijd, zoals de Franse inlichtingendiensten, een soort Hoge Exchange; en dit was zo goed bekend bij het publiek, en de onderzoeken die er waren bijgevolg zo talrijk, dat Tellson eens schreef het laatste nieuws in een lijn of zo en gepost in de Bank windows, voor allen die liep door de Temple Bar te lezen.
Op een dampende, misty middag, Mr. vrachtwagen zat aan zijn bureau, en Charles Darnay fietsen stond leunend op het gesprek met hem in een lage stem.
De penitential den eenmaal apart gezet voor interviews met het huis, was nu de nieuws-Exchange, en was gevuld tot overstromen.
Het was binnen een half uurtje op het moment van afsluiting.
